[厲害了 范將軍] 屈福特 對 利物浦 III

24-NOV-18
23:00 HKT

琴日到貨。12鎊頸巾，25鎊袋

屌沙短同將軍又要踢多二場 德國真係垃圾黎

荷蘭幫唔似英撚班廢柴咁易傷

通常講完就休息2個月

荷蘭堆幼幼好像唔錯

韋南杜姆咁低分，咁飄忽

踢左60分鐘姐

不如買埋國米個 slowfuck中堅推vvd 打中鋒 反正高普臨尾換多件中堅入黎

VVD

其實對紅星都試過，效果都幾好

Vvd今年國家隊都已經入到第三定四球 但係我利就黎一年先人得一球

冇運姐

Debut絕殺一哥仲唔夠?

出年6月先踢

留名

La子又燈

輕鬆入波

有冇gif或者片

最尾踢到前鋒咁

First touch
75 m 做前做後都得

對阿技嗰三球

對阿妓有球心口控定再抽射，定撚到。。

抵到爛
但好驚chur到佢殘哂

X賽於操 新殘仔

不如vvd打前鋒算

唔計體力 VVD 可以踢全場自由人 有守有傳有攻

世一 + 馬迪普 鎮守後防，高美斯摩籣奴左右閘

以前碧根鮑華個位

topic又燈

對屈仔要og了

到時就 雲迪克愛烏龍 架啦。。。

范將軍真係痴撚線，一轉會過黎已經係癲峰級別 尼個時代邊有一個咁全面嘅中堅

一早講咬唔入個陣擺vvd上前，威脅仲大過前場三子加埋

懦夫

中堅襟玩好多。

當初比曼城買到應該全勝完季

比曼城買到到時就真係變曼超

第一幅相

正評左

決定要印返件范將軍

一返工都唔知自己幾點可以收工既絕望大家有冇試過

六合彩頭獎

返過24小時+ 公司訓

幻想緊lulu同bino一齊踢會點

鏝有范將軍⋯⋯38輪英超應該失球數少於10

依家進行咗12輪，鏝同利都係5個失球數

LULU

比你地屌到反皮

樓主好樣衰

lulu未有大傷之前好好J

你好戇鳩

依家係意假踢老鬼波，打路數

Y not both

狗咬狗

出面幾隊都差中堅
見到vvd踢到咁真係好驚

vvd打前鋒都得

最好七天工作

究竟邊個發明放假
大家一齊7天工作咪幾好

阿正

覺得費奴遲早被古🐍拉過去

又轉口味

vvd唔紮頭髮個樣

肥妹同事陪佢一齊7天公作

唉 今日竟然同一部lift上樓

緣份到了

奶西終於可以唔洗再A0

問佢攞v7

4mk

Don’t pretend

咁多位如果有人係尖沙咀住或返工既或者行過想食飯既
千其唔好去厚福街新開個間光榮冰室

A幾唔重要，最重要係日久可生情

why

Ainfinity

驚已報

摩牙

嘩屌

新開c夫未請到
求其搵個阿叔炒下

都已經唔係師傅未到既問題
佢入左d咩叉燒返黎

曦雯bb

係未有煲仔飯食新開嗰間？前晚爭啲入咗去試

係呀屌 就係個間呀

跟住見佢老母成七十幾蚊咁撚貴，都係唔屌佢，好彩

我呢碟咁既狗飯都48呀

睇咗啦，啲臘肉好似幾好食吖

包唔包野飲
唔包就仲衰

咬撚到口都損埋呀屌你老咪

厚福街咁多嘢食你都中到伏，唯有認命

包 凍飲都唔洗加錢
杯奶茶只係一杯普通到唔普通既奶茶

本身諗住去定食doraya到食
但諗住lunch 廢時食成舊水就去試下 點知

下次去老麥食鋒味飽無咁嬲

呢句真 起碼chef lemon整出黎既野唔會難食得去邊

香港人不配擁有chef lemon

星期六食左果個煎蛋安格斯 真心唔曳 仲幾好食

煎強 肉醬 點會難食
仲要係m記呢d連鎖 難食都唔會推出黎

奶西巴，見得肥妹同事多，
鐘意食咁有份量嘅包

歐國聯A1分組賽大戰峰迴路轉，荷蘭頭廿分鐘已落後兩球，但憑完場前神奇5分鐘，荷蘭連入兩球戲劇性逼和德國，取得下年歐國聯決賽周資格，堅好睇過戲。領隊戰術部署對球賽勝負當然關係極大，荷蘭尾段就變陣打3-2-3-2戰術，將「帶刀中堅」華基爾雲迪積克推上最前夥拍盧克迪莊攻堅，最終雲迪積克建功帶領荷蘭殺入歐國聯決賽周，效果立竿見影。但呢個神戰術，領隊朗奴高文一啲都唔知情！

荷蘭死過翻生展開復興之路，幕後功臣原來係副領隊洛迪維治斯。佢於完場前擬定出3-2-3-2戰術，用筆寫落紙仔遞畀朗奴高文，但後者當時望都冇望就將紙仔轉交球員，最後由雲迪積克睇相關戰術。賽後高文承認：「洛迪維治斯畀咗張紙我，但我完全唔知入面寫咗啲乜。雲迪積克入波梗一流，近年德國有幾多次於最後階段入波奠勝？事實證明依家荷蘭都做得到。」

難食又唔會，但係隻味完全唔夾，仲有啲肉醬一pat水漏出黎 難稱得上好食
啲野全部得個噱頭

最強前鋒已在陣中

一直叫開良友

高普真係可以諗吓 落後緊時 轉 3232
搶攻

副領隊重要性

轉3331

比連登屌到反皮
不外乎都係慢到仆街/防守靠犯規

草地真係好難踢

VDD 明奴
文尼 沙基利 沙拿
神軒 邊爐
Jelly 高美斯 老虎/TAA

擺老虎就神軒邊爐 是旦一個企防中再後D
擺TAA就神軒邊爐2個真係禁區附近

下次食良友算

日式炒烏冬

廢中唔識三後衛

做支點，分波，有遠射加頭鎚，仲可以反搶

利需要既前鋒

咩雪糕黎？

75m 買後衛梗貴，買前鋒就唔係咁計。
fsg識玩

Liverpool to consider recalling Woodburn from Sheffield United loan in January

連英冠都唔撚掂

可以瘋狂係前場 搶斷 自己射或傳 75m抵到爛

TAA 羅白傳中，燒味vvd 頂入。
前面3個返去防守

前場有vvd同明奴 狂迫搶 應該好癲 打亂人地

vvd 前鋒，firmino 防中

明奴 本身其實可以踢後一格 攻中個位左右

板蘭根2.0

你地要嘅十號

太單薄啦2個都
又唔係好有技術 唔會踢得起

櫻花桃味

wilson仲好過woodburn
woodburn未有咩特出咁

GG Wilson

攻唔入就上前面放buff

唉，比清

歐國聯4隊有3隊有利
勁到

出糧買多件印將軍

咁識買啦

fucking mk

我要！

終於看破終極戰術

搵emoji遮住粒lin係咩意思

放工好開針

日日起身之後 返去做野 hea陣上網 做野 返屋企休息 上連登 斷repeat

已經覺得人生冇意義 除左等利記捧英超

仲有幾十年慢慢嘆

捧左仲有咩做

好辛苦

捧兩次

修仔而家仲有冇勁人
本身好似比人拆極都仲keep到中上游 而家成隊波沉晒咁

ings

好想要哈咩斯 下季買佢啦

曉士廢

Vvd mane lovren clyne lallana

Lee po e sei

依隻又後生又勁，但廢中好似吸引唔到德國仔，想當年說好的德甲化

廢

俾咁撚多錢佢用咗喺邊

咁睇啦，德國仔勁又啱打利又想跟廢中真係少，傳黎傳去都係進攻球員，有啲啱用又唔係真係話好勁，下季最理想買占士打10號，跟住買多幾個實力幼幼，havertz 、pulisic,De jong,De ligt成隊已經唔同哂

認真問，有冇師兄仲覺得邊爐上哂力後可以穩佔正選

肥婆食哂

Me

有冇見過D人為左個GP有人氣,咩人講野都出個表情當回左
但其實好Q無營養同煩

On9子，係咪話緊你

我鬼有牙

咁同不斷「好喜歡她」 邊個柒啲

對住個肥西番工 會柒d

唉，連奶西都串你

ON9子最小有文字睇,但果件真係得表情
雖然ON9子都無咩分別

教佢溝肥妹 佢忘因-2

睇佢好睇過

人地有愛呀

奶西有女了

屌，雄風啲封面

都係換左 反正都唔課有張87都算係咁

唔課都有張91謝隊 早排中左張ucl大力臣好好用

奶西兄 肥妹同肥婆點分?

沙基利其實係咪基架
Ig唔見佢post女 又練到個身型基佬身型下肢勁到

佢有女

你痴線架

.

佢算吧啦，太醜樣太柒，la軒唔會侵佢玩

有無利子矮過沙gay利

我
不過女仔好正常啦

好換唔換走去換隻狗返嚟

咁大杯，好想奶下

屁馬包皮

Bad news for Paris Saint-Germain. Their superstars have both been forced off with injuries.

Neymar limped off after just a few minutes in Brazil's friendly and now Kylian Mbappe trudges off clutching his shoulder - reminiscent of Mohamed Salah in the Champions League final. Florian Thauvin is his replacement.

對利就會復出

必然嘅事

忙到連利po都冇時間上

25/11
1:30
熱犬vs軌

又打和

中左 葡萄牙和*土耳其和
點慶祝好

派錢比利子

10倍

買2串3

Thauvin都勁過你啦

Thauvin唔係馬賽架咩

講緊法國國家隊咋下話

傷咗兩件都唔緊要喇
等睇julian Draxler 射撚死利
保方禁賽復出零封垃圾利

3球雪糕

今晚會轉涼 利子著多件衫or攬住me啦

free hug

你攪肥妹實好暖

咪再jer奶閪

成班妒忌奶西有女 jer 住晒

奶西食左件肥婆，為民除害，應該受人尊敬

對唔住 奶西

Barça can not sign any Liverpool player in the next three years (one has already passed). Liverpool included it in a clause in the Coutinho contract. [Cadena SER]
係疤post見到

Respect respect respect

咁撚on9, fsg有錢都唔賺

唔知real唔real，英國冇人講過

如果係真，搞到屌摩，米仔去唔成疤

咁邊個買屌摩

Free agent

25狗轉個頭去阿變新佐迪艾巴

櫻空好撚正

咁都識

就黎退出利po

挽留

我利要親手踢psg出局了

咪理班傻仔
肥妺不知幾cute cute

又燈

邊到印波衫好

唔玩留了

Yes

原來手足們咁憎我

羨慕wor 有女同事

以前去開moral唔使諗
而家真係唔知今季去邊印好

件主場想印jelly 唔知邊間好

點解番緊工都可以咁眼訓

big6有冇人捐軀？
PSG好似屁馬包皮捐左 係咪又有假希望

好想有女同事坐對面

好想有女同事

肥老女人岩唔岩

靜係知奶西好幸福

今個月個零售都幾差下
直線下降

去東薈城開檔都賣19麵包/飯盒 新上機機會

上樓

你賣 500萬 佢收番你400萬租

旺角No7手勢幾好 價錢算公道 雖然老板係獌

狗煮你都去食

全盛傻西勁定啫喱勁

傻西

傻西得直線盤球同身體質素 同埋Downing嗰堆翼太廢先顯得出佢一個打哂左邊
啫喱防守穩陣 出波落點又靚 係射波廢啲

如果有埋重炮就不得了

傻西打短傳組織好撚勁

身位儍西好d
但穩定性就一定係啫哩贏

隔離post:

據英國媒體《每日鏡報》消息，巴塞非常有信心以1億英鎊的價格將迪比利賣給利物浦。不過利物浦教練高普似乎對此興趣不大，都不願意滿足巴塞的要價。不知巴塞的信心從何而來。

迪比利在2017年以驚人的9700萬鎊轉會巴塞隆拿，不過加盟球隊至今，迪比利表現平平，反而因為紀律和態度原因屢屢成為負面新聞的焦點。迪比利的能力和潛力毋庸置疑，但是他的職業精神讓巴塞好頭痛。

從技術風格上來說，迪比利非常適合利物浦，這是利物浦可能追求他的潛在因素。此外《鏡報》稱，巴塞方面認為利物浦近來在轉會市場上投資很大，雲迪克和艾利臣的交易都可謂大手筆，這是巴塞認為利物浦願意大出血的另一大因素。

值得一提的是，在《鏡報》的球迷調查中，有多達74%的球迷表示期待看到迪比利來英超闖蕩。

鏡報球迷調查同中共投票一鳩樣

比個客問我有冇拍拖
我話無，佢話你細我咁多都無，定e幾年無
我好想答佢我A0呀

基 Test

tb黎

一億鎊？人唔笑狗都吠

美國仔好過啦
e件波都唔識的

找哂古仔條數先講啦垃圾疤

仲買翼

Shaqiri主要打10號既話其實需要後備翼既
除非mane唔續 如果唔係點解仲要咁貴買佢

傻啦，單比利仲中二病過尼馬，利物浦唔會用呢類人

呢個價錢我唔買sancho ?

買美國仔

傻西果陣打fifa 練成左 l1 3角絕技
果期好撚勁

又封死hulk 果陣好鐘意傻西

平一半都要諗過度過先，仲想一億放賺錢
買著呢個麻煩友真係俾錢買難受

咪撚再買黑鳩啦

呀樂入到金童5強
但包皮無入到5強係咩玩法

佢拎金球架啦

仲有邊個入金童

5個入面de ligt同 樂哥好似最大機

taa咁都拎到金童既話
真係反而害佢一世

de ligt taa j古華特 curtone vincinus jr

我支持taa

點解唔係包皮

de ligt後生過阿樂，實力又勁過佢，國家隊拍vvd正選喎屌，點睇都係de ligt攞

世三有沙拿 定金童五強有TAA離奇d

梗係TAA

其實有TAA唔出奇啵
英超歐聯都有入球同助攻
歐聯走到決賽 世盃都痴到個四強
唔知計唔計埋今季 如果計既國家隊都破埋處(雖然friendly)

taa fm潛力頭5

人地包皮拎埋世界杯

無衝突嫁啵

睇上網個投標
taa第1

以佢年紀，其實上年表現攞金童都唔過分，因為除左包皮冇一個可以話同佢比

又岩既

最後結果8成係taa攞，銀童就應該De ligt
希望taa攞完唔好原地踏步，生生性性進步啦，佢喺有潛質

The Times 記者 Paul Joyce 報導，利物浦體育總監 Michael Edwards 在出售古天奴時與巴塞隆拿訂下協議，假如巴塞隆拿希望在 2020 年前收購紅軍球員，須於轉會費以上額外多付一億歐羅。

公海吹奏世二vvd

ok 一蚊賣屌摩

75m買 其實真係抵屌到爆

Michael Edwards

含淚1蚊賣明奴

屌搵水魚

疤：ok 一蚊加丹比利

疤：一億歐羅？ok啊
球員做到以下呢十樣野我就分10年比啦

呢隻股東又出黎柒

做嘜9

貼5000萬俾佢又點話

老虎點解咁有自信
出個自己牌子
佢d隊友算係咁
叫做捧下佢場

好似好耐冇睇過波

世一呀

如果20年仲係乜都無 daddy應該唔玩

可能fsg都唔玩

有隻cash cow有大量水魚fans
邊有咁易唔玩

開始涼了

好凍

抱我

達哥做咩去左viu做旁白

好撚熱呀！

你太肥

四個利totw

啱啱想講
爭右閘正前蜂無IF

屌你老母 今星期無打wl.....

張otw艾利巨升了

RB應該俾taa啦

樓上做咩鳩

唔block唔得

Diu 果陣5雞買左keita返黎

呢排玩緊pokemon 無咩玩fifa

入夜凍左好多
咩事

爽

老母終於有if
好撚好用到買藍卡
依家有埋if

我沖完涼覺得熱

一直等vetting

一道冷鋒昨日在廣東內陸形成並向南移動，在晚上橫過沿岸地區

屌totw 卡面咁柒

海傍跑步的季節

今年轉左玩意甲 hybrid 英超 希望聽紅卡中沙拿or VVD

少好多女

我本身都係
但發覺意甲後場唔夠vvd + 熱隻374 好用

見到人刷異色刷左8xx隻都未出,就知唔好刷好過

少好多廢老添

好想玩 但冇switch

依個時候飲幾啖酒 男人的浪漫

有錢咪有得玩
sor唔記得你要ot無時間玩

Switch 呢啲直接拎返公司玩都得啦

Me too
其實幾錢部

...

為左隻game買部機 好唔值咁

燃點香煙飲啖酒

唔會唔值

其實呢個買機理由好common
何況pokemon都唔會出得一隻

Barcelona will have to pay a 100million Euros premium in addition to any transfer fee should they try and sign another Liverpool player before 2020.
The clause was negotiated by sporting director Michael Edwards as part of Philippe Coutinho’s £142million move. @TimesSport

玩ZELDA 已經值 玩過最好既GAME

老任啲game好好玩
Mario, zelda, pokemon係switch 都好成功
係得卡比做衰左少少
好期待火炎紋章

我本身都係為左pokemon想出機

最後醒起表弟有機 問佢借左部機黎玩

玩緊

Zelda 好難玩

慢慢玩 唔好急
技術唔夠可以用腦

23' Goal Villarreal. Vujnovic. [0-4]

#LFCU23s

踢得差成咁

唔同人啱唔同驚啦 我zelda爆完機完成度三十幾就無乜意慾玩落去 反而mario 而家仲揾緊月亮

U23比人屌打

SLK又入2粒

好涼好舒服

我反而覺得意甲中後場性價比極過
Koulibaly manolas nainggolan 同Europa league savic 加埋都唔做200k 仲有sandro
我英超淨係keep 住明奴同Lucas

利物浦4個totw

Yes 搞到我到心郁郁想轉返玩英超

奶西加油 星期四喇

銀2有張紅 抽到老母就好

返到啦 要同墨西哥開會

好凍呀屌 琴晚大風到冇覺好瞓
係咁起身閂窗

一直玩開ps4
但最近有諗過買switch玩

審判之眼 死神的遺言（ジャッジアイズ死神の遺言）》第二次體驗版發布時間公布！

非 PS Plus 會員：11 月 29 日
PS Plus 會員：11 月 22 日※優先下載體驗
※體驗版將完整收錄遊戲第一章，並可繼承至正式版。
※目前僅日版公布，港台帳是否同步推出尚未公告。

本作將於 2018 年 12 月 13 日同步發

今晚玩木村之龍

呢個愛蛇有說明書

呢隻必買 雖然又係果味野

我鐘意連國家多D
上年用巴西 薩克達果3個巴西仔勁好用
今年荷蘭好似唔錯

cruyff

古烈治

諗緊換唔換瑞典個隻poty
前場半隊巴西咁濟好似用黎做sub都得(

cruyff guilit van basten 列卡特 vds overmars 古華特
披痾

有卡咪整下
反正隻野唔勁

我all in 左 van basten 打左60幾場 入左80幾球

我隻89謝隊打攻中 85場都60球

臨轉番英超之前用過koulibaly 同manolas 黑卡
唔知個排中鉛定做乜兩隻唔識郁咁
轉番英超又無野
好撚奇怪

黎緊icon sbc再無謝隊直接買算
等到燥

買啦買啦 依家我場場出佢

謝隊係感情 其他icon 係理智 我揀左理智

其實謝隊性價比好低

身為利子無理由唔買

全盛謝4速度其實有85 86啦 得嗰80簡直係侮辱
3星sm都合理 但3星wf

Weak

出唔到街了

學生都唔怕凍, 咁你教乜撚

你唔落街唔識痾屎痾尿喎

收皮啦u 再吠我唔比糧你食

就忍唔住了

77咋prime果場
起碼83啦 top speed唔係最快但爆炸力咁勁

見到公海係咁吹奏vvd
就心知不妙了
頂少球波都分分鐘爆閘

左腳都成日入遠射or鳩ban

2022賣TAA俾你ok

又針

肥妹太大食養唔起

有時都想番下pt
但係番完五日就想抖下

唔好睇呢個垃圾page啦
完全唔好笑

奶西好慘 俾人榨乾晒仲要返 pt

反正都係匿係屋企冇野做 不如做parttime好過啦

最主要係本守則寫唔比做pt

傳出年獌訪港
利何日再來 去日本都好

利下年好似去上海定邊

想幫傑志踼巴賽足球？

屌

一街都係狗

唔想做🤦‍♂️但仲有成30年命

唔好咁咒自己
話唔定有咩三長老短呢

比清會祝福你

即刻長命百歲 捱多幾十年

好耐無做運動 行8層樓樓梯行到扯蝦

睇錯以為扯旗

想知可以點樣行到扯

條褲磨到

突然好得閒 勁眼訓

奴隸命
冇野做就眼訓

日日兩點-四點都係最辛苦既時間

轉過頭就有十幾個report等我整
享受緊最後既寧靜

開左張ALEX SANDRO出黎醒晒

之前有條褲好窄
好容易磨到扯

揀錢 唔要包

反正都係hea玩 拎卡打丁
無技術

傳7月去上海踢，對上港，智利班霸。

撩女飲酒食白果 荃灣醉男發惡打傷2女

咁肥都撩

咁都食唔到 嬲到打人

人地飢不擇食 好彩我鐘意食瘦肉

半肥瘦

果位巴打一定飲咗好多

Are you sure?

嘩，我屌

你屌

我諗台長你有小小誤會咗我嘅意思

無誤會! 你同法官大人講我屌！

好春悶

我著唔到緊身褲

我知道你很難過～

條丁太大 ，唔小心扯就會爆

大勝吧，利記！

唔好咁啦

派彩中咗vvd

大敗吧 利犬

等offer好辛苦

What offer

返工offer?
我果陣搵左個幾星期就有三四個offer

揾多d野做
Make yourself busy

有工番有女 威威啦

移民offer
你慢慢留係香港做奴隸

移去邊？
我都等緊去美國

但你揀咗個西到仆街嘅 offer

摩翼 MKV 奧力子

當日呢度個個都話揀呢個架

On9子唔敢著緊身褲
係因爲佢驚
現咗條短丁出黎

我叫你做廢青算

我唔洗緊身 條丁都突左出來 ，緊身就大穫

仲有無開叫春post?

正常人條丁都凸㗎啦，唔通凹咩
唔使緊身因為驚細得濟，冇嘢睇？

岩岩推左post

屌柒你呀

抵你無女

圖呢

你養我牙？

gay

如眼睛可分對或錯

再唔買 可能就棄game

買咗隻老謝隊
用落同軒普金咁上下

差小小$買89 ！

差成40萬

唉 上星期無撚打 WL
今星期出4隻利仔

有無咁撚黑

當兵巴打？

一放工就見到個肥婆買緊格仔餅食 頭先都係咁食pantry啲小食仲唔夠

出面個大坂andy哥 個未婚妻好似幾正

跟蹤佢？

同一路返屋企 即刻急步走

咁急趕住一齊番屋企？

個雙下巴大到成個散紙包咁 真係你 埋我果份

再迫佢真係跳樓架喇

佢幾高幾多kg

散紙包

15x 幾重？好撚重囉

你唔知佢幾重咩

每間公司總有一個hr肥婆

唔細心既男友

有無人有今年波衫既電話wallpaper

你做咩變埋呀正
BTW結衣套新劇有冇睇?

有冇第二張

又玩鳩奶西

so far 咁多年話買啲高佬黎做plan b都無成功過，轟敵機同carroll都係得一兩場好波

我覺得好悶

最ON9係BTK咁都有人原價接貨

如果我後生廿年我都想做

有結衣bb睇就唔會悶

那個了喔

收到風好大食，晚晚要

搞人老公
叫得yui 都係雞黎

屌你老母

萬般皆下品 惟有miwa好

Btk e+收晒皮

敵機 最怕改壞名

敵機亞

一個係崩敵機

一個係 敵機呀

wl派彩中vvd

屌你 無打先出4隻利

利post 日常

1. 撚奶西
2. 牙正圖
3. 排最佳陣容
4. 貼回憶圖

仲有叫春

冇左好耐-,-

反軒敗走

自己條件太好 冇異性敢approach 🤥

點會敗
呢度反軒冇得輸
迷軒高質會員如沙高都敗走

又要拋西瓜

好彩無我

得閒飲茶

好葡萄 英超 英國口音

兔 想識u了

幾時直播格劍

剩底D痴線佬未走

係谷同你格

我唔想做a09

又無工 又無女 三失廢青

好球

屌你笑乜撚，你咪一樣

落樓下餐廳做

自 殺 危 機 處 理 中 心
服 務 簡 介
香 港 撒 瑪 利 亞 防 止 自 殺 會 「 自 殺 危 機 處 理 中 心 」 為 有 強 烈 或 中 度 自 殺 傾 向 人 士 提 供 24 小 時 外 展 、 危 機 介 入 和 深 入 輔 導 等 服 務 。 除 了 提 供 危 機 介 入 和 深 入 輔 導 外 ， 中 心 亦 與 機 構 轄 下 的 「 生 命 教 育 中 心 」 、 「 熱 線 中 心 」 及 / 或 其 他 相 關 機 構 合 作 ， 為 受 自 殺 行 為 影 響 的 人 士 ( 包 括 家 人 和 朋 友 ) 提 供 支 援 服 務 ， 例 如 「 自 殺 危 機 諮 詢 電 話 」 服 務 、 小 組 活 動 、 講 座 以 及 工 作 坊 等 。

服 務 查 詢

任 何 人 士 如 需 要 上 述 服 務，請 與 「自 殺 危 機 處 理 中 心」 聯 絡。

地 址 : 九 龍 石 硤 尾 白 田 邨 瑞 田 樓 3 樓 1 室

電 話 : 2341 7227

辦 公 時 間 :

星 期 一 至 星 期 五 : 上 午 9 時 至 晚 上 10 時
午 膳 時 間 : 下 午 1 時 至 2 時
晚 膳 時 間 : 晚 上 6 時 至 7 時

星 期 六 : 上 午 9 時 至 下 午 5 時
午 膳 時 間 : 下 午 1 時 至 2 時

[星 期 日 及 公 眾 假 期 : 休 息]

無讀書？

a1狗

走啦

a左5年了

阿源都結埋婚啦

7月grad 搵工到而家

買佢啦
成個古天奴咁

抵啦

25

Grade緊要過intern
唔學好有得學既野
比你做夠三四份intern都冇用啦

de jong 身價 9 千萬歐元 仲要係曼城領先緊，頭寒啦 唔打啦

Jose Mourinho vs Pep Guardiola since August 2016:

Signings:
Mourinho - 11
Guardiola - 22

Trophies Won:
Mourinho - 3
Guardiola - 3

Money Spent:
Mourinho - 302m
Guardiola - £599m

Minutes given to Academy Graduates in 18/19
Mourinho - 6220
Guardiola - 106

我都覺得摩佬唔算好柒
只不過佢比人印象係 mourinho=champion
所以就比人笑

純以高薪領隊人選而言
佢性價比不錯

里昂應該black list 左利

諗緊課唔課ut好

比清燈燈我轉運

【Sadio Mane agrees new long-term Liverpool contract】

The forward committed his future to the club by agreeing fresh terms on Thursday, and spoke of his delight at extending his Anfield stay immediately afterwards.

“I am very happy, very happy to extend my time at Liverpool,” Mane told at Melwood.

“It is a great day for me and now I am looking forward to everything – to helping the team, to helping the club achieve our dreams and, especially, to win trophies.

“I’ve always said, when I knew I had a chance to come here I didn’t have to think twice. The right club in the right moment and with the right coach as well. I came here and was very happy.

“For me, I have made the best decision in my career.”

交屁

mane 續約！！！

續約就賣得 正

好波 前面三件都續哂5年

文尼幾時變得翻第一季咁勁

轉會

人工好似150k?

又多三件合約戰士了
Five years later is our year

未來利

文尼終於續約

費奴，沙拿 續左約後

Sadio Mane has agreed terms on a new contract until 2023.

續幾耐都假 其實都係睇廢中 佢一走好快班球員都會散band

mk

你自己都係啦

Salah 2023 ✅

Mane 2023 ✅

Firmino 2023 ✅

加埋賣450m了

幾十架遊艇

到時唔知邊個教利

即佢地幾歲??

around 31

續晒都好既

不過wilson就

個個都續曬約 但我probation都未過 會唔會不被續約

thx ching 想考cfa同學python

迷軒黨 又多多兩件

佢地3個其實算係咁
預左將自己最黃金既球員生涯比呢隊波
希望呢個組合贏到多啲獎

驚咩呀，你仲有肥婆

廢中繼續擺文尼係中間就乜都假啦

高普份約又係2022

希望愈大

文尼續約有如強援加盟
最已陣，唔洗買人，fsg又贏

關咩事呀, 有約係身, 可以賣貴D咋, 傻仔

古9 都可以年頭續約, 半年後交Transfer request啦

個個都至少30

Sadio Mané has agreed to sign a £150,000-a-week contract with Liverpool - and Joe Gomez is next in line for a new deal at Anfield, reports @_pauljoyce #LFC

好想知 如果 高美欺旁邊果個換左做 懦夫 而不是VVD時 會表現成點

爆到仆街

利個工資架構算係幾好
Virgil Salah Mane Firmino都係200k以下

只係曼市果兩間都on9姐
一隻連加特都過100k

所以 專出25....(搵真銀)

利對上一個200K 人工係咪得古?

Luke Shaw好似195k

2022利就玩完

官網文尼條入波片差唔多球球文尼射完都一仆一碌

衝得太行

今季都玩完啦

多蒙特翼鋒普列錫：「還記得當我仍於多蒙特青年軍踢球時，正正是高普的一個決定，讓我參與了人生首次的一隊操練，是他令我領略到職業足球的意義。他一直對我很包容，為人亦相當和善，所以我對他一直心存感激。我知道高普是個特別好的人，看到他於利物浦執教得如此開心，我亦會感到高興。」

送秋波

Me rubbish bbq jai only

come liv la diu

哭著求我留下奶～～

黎啦

紅軍主將合約到期年份
【2024】艾利臣比加(GK)
【2023】沙迪奧文尼(FW)、穆罕默德沙拿(FW)、羅拔圖法明奴(FW)、佐敦軒達臣(MF)、拿比基達(MF)、梳頓沙基利(MF)、法賓奴泰華利斯(MF)、華基爾雲迪積克(DF)
【2022】蘇蘭基(FW)、阿歷士張伯倫(MF)、祖高美斯(DF)
【2021】韋拿杜姆(MF)、阿歷山大阿諾特(DF)、洛夫雲(DF)、安德魯羅拔臣(DF)、米洛列特(GK)

鐵人米拿

之後前有人話alisson 3年？

mane見到 d新聞吹緊買美國仔同丹比利先續
究竟係咩心態？

下家可以叫高啲人工既心態囉

想食你果d

2023正式星散

唔會3年

佢70m簽返來

聽班轟狗9up

屌叮十分鐘
點解冇爆炸

奶西真係好留意個肥婆
真係日久可以生情

原來琴日有大胃王比賽

有無利之後會挑戰

戴巴拿

仲成日話我地抽9佢水
明明自己都留意開人

人地故意叮燶佢引你注意

奶西已經發展到同個肥婆打情罵俏

牙正

高普：「利物浦可以進步，亦必須進步。無論是踢得淋漓盡致，抑或踢得相對艱苦，我們都必須爭取每一場的勝利，而從目前的情況來看，球隊的表現愈見接近這樣的要求。對比起上季的同期，我們沒有踢出 20 場讓人滿意的比賽，更曾經大敗給熱刺，而今季的我們，在各方面都提升了不少，尤其是防守和處理死球，這都是一些積極的訊號。」

若不是vvd

邊食到 百幾舊

食得咁辛苦，慢慢食好過

shaw 160k
vvd 120k
我記得呀傾唔過100k

Virgil 好似180k shaw就190k以上
不過個個媒體個數都係有出入

有得食lunch了
好想睇波呀

睇肥婆對波

vvd邊有咁高

留翻比奶兄

奶西清好留意肥婆嘅柒事
根據一般cctvb劇情應該好快暖眛
見唔到就蘿蘿攣
跟手表白

睇過幾份報都話vvd 180k

咁撚廢 出面都唔撚要佢啦

肥婆西都係西
有奶唔奶罪大惡極

moreno換dembele
有冇得諗

有錢買美國仔 單比利
去爭下荷蘭仔唔好

今季既文尼應該真係無大會想要喎

Barcelona will have to pay a 100million Euros premium in addition to any transfer fee should they try and sign another Liverpool player before 2020.
25文見到巴同皇都冇機會先肯續

有 沙拿未加薪之前 vvd係全隊最高薪
120K既話啦子定唔知史獨都逗緊啦

今季差好多，成日想入波，好多wrong decision
希望可以改善下

希望班友仔續哂約可以比力踢好波

續咗重同你搏咩 合約戰士

Salah is #LFC POTM!

4 Goals
3 Successive wins
2 Assists

Mo Salah has won the Liverpool Player of the Month award for an 8th time since joining from Roma in 2017.

August 17 ✅
September 17 ✅
October 17 ❌
November 17 ✅
December 17 ✅
January 18 ❌
February 18 ✅
March 18 ✅
April 18 ✅
August 18 ❌
September 18 ❌
October 18 ✅

想睇利對軌
買唔到飛

哥帥與高普的爭逐早在前者2013年執教拜仁起已經存在，與當時領軍多蒙特的高普於德甲成為死對頭，之後兩人先後轉戰英超，成為今日曼城與紅軍之爭。

當哥帥被問到有關閱讀習慣時，他笑說︰「我從不閱讀，我曾開始看書，會看關於高普的書，便覺得這樣便是個『f*****』。」

第二個鋒味漢堡無咁瘋味

但食落都係怪怪地

想試

咩網譯得咁差
原本明明係講一睇書就諗起高普就can’t focus

有陣hehe味

唔好掩飾

屌你老味，舊飯用冰雪住？，叮十分鐘

食炭減肥

Pat醬同蔥同個扒唔夾

但係已經make sense過第一個瘋味

第一個簡直係痴撚線

見到啫哩好似多人識好開心 特別多咗好多fifa玩家 可能無睇過踢但都識到佢

今日定聽日？

今日

根本就係魚柳包個醬

借機約佢出去食啦
仲要教

想約兔妹

上樓上cafe ok?

Okok ,你做女僕cafe ?

撐利記嘅第一季

又講歷史

聽朋友講有間cafe幾好

終於loop到告解時間!

幾時先有返沙比呢種級數既中場

已在陣中 h14 >x14

沙比

又反

咪屈 我迷

唐三樓？

沙比點會輸比軒呀

你使唔使咁認真呀

你地為左反軒，可以去到幾盡

同個女同學表白 俾佢請食檸檬

反乜 都話我迷

神軒係勁過沙比

skip得勁過沙比

佢點講
你係好人，但我配你唔起？

☑️☑️

等左4個字都未買到飛....

咁都未叫拒絕請食lemon啦

唉俾你咁講一講就仆街啦

利子一齊摺埋哭song算拉

不要暗戀...

去強姦吧

報左驚

咁迷信唔怪得條女唔理你

有諗過下次再飛去見佢既時候就自爆

人肉爆彈

我真絲

女都可以強姦男

有棍嘅

包括法國《隊報》在內的多個媒體，均表示現年 40 歲的意大利老將保方，將會於稍後時間，以正選門將的身份，代表巴黎聖日耳門於歐聯分組賽出戰利物浦。

好似無人受

根據《Football Leaks》披露的機密文件，指出利物浦中堅洛夫雲、車路士中場高華錫和阿積士翼鋒泰迪，都曾經以轉移肖像權的形式避稅，其中洛夫雲漏交的稅項，則達到 140 萬歐元。

屌 原來係下星期六先返 聽日冇pt返

咁咪岩哂囉聽晚睇波

哭波song

好耐冇睇波了

準備好射死條老野
大勝吧利記！

失分之夜

屌，女唔是咁媾

會唔會係之前扭人工先踢得咁柒？

大敗吧利記

咪咁痴線啦

仆街了

係咪又要拎隊長G篇文

懷念隊長g

個個星期都中totw

Push

返工日日食2手

2手飯？

好想返老還童 出年就40

廢老

食屎啦你

食你

我食開女

岩岩開左架賓士去老蘭
成40歲都只係食到拜金既靚妹
好想搵個人明我

食到仲想點

笑咩呀笑

好彩我老細唔知我係車上扑野
扑完仲要送老細返屋企

你自己咪老細

我負責渣車

利物浦正垃圾

Thomas Tuchel on Neymar/Mbappe injuries.

”The good news is that it is not very serious but we do not take risks for tomorrow, they will not play Saturday. But there is a possibility that they can play against Liverpool.“

#LFC

有無人課左fifa抽black friday

又係對利奇跡復出系列

利迷好多痴線/on9

傻豬嚟嘅

捧得利物浦既都係痴線佬

未開始就唔見緊5-6萬
出返舊嗰啲if

橙

本身正常，捧得耐都會變癡線

訓教 聽晚終於有波睇

岩岩小妹同個四十歲既男人 係佢老細架車上面做左
成四十歲人都仲靠老細架車食女 有啲後悔

其實唔抵抽
平買人仲好

係 成日打飛機 無利睇既日子

買完謝仔就唔知買咩人好

打太多易攰

要補下眠

成4隻利 totw

我睇咗幾次都唔明你係男定女

睇多次頭四隻字

好柒

岩岩去左睇怪獸與白頭佬之罪
覺得幾好睇 點解咁多負評

無結局呀ma

想睇翠絲

港版Danish Girl

係時侯打 532
范將軍打自由人

碧根鮑華

一場波踢晒 532 442 433
三個陣式

不如試下打424

上年踢過

季尾對白禮頓贏4:0？
果陣用蘇Gay 而家可以用VVD

頭先有2個死gay佬係我度格劍 仲射哂係個位度
搞到部車陣除 仲夠膽即刻揸我去還比佢老細

果套都有睇 eddy redmayne

咁你捨得轉藍字未

u too

快閃大師兄

哪有錢

大師兄快閃

屌2星腳

Breaking | Football Leaks Headline: Sergio Ramos (Real Madrid) allegedly failed a drugs test which he took the day before the 2017 Champions’ League Final & UEFA covered it up. More follows.

美琴我吊你胃口

用左100k 砌
唔係幾好用

有無sbc陣睇

又俾人話怨婦

我全部untrade card
0蚊做撚完

我尻砌
佢都係要求數值姐

等左好耐..即砌

返六日唔撚易

做緊史毒

基達係咪仲傷緊

【體育】Football Leaks周五又有料爆，指沙治奧拉莫斯曾2度藥檢失敗。

德國報章《Der Spiegel》周五報道，Football Leaks披露中堅沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）於2017年歐聯決賽助皇家馬德里擊敗祖雲達斯封王後，曾被抽中藥檢，他的樣本編號為3324822，於奧地利被驗出對皮質類固醇Dexamethasone呈陽性反應。

流出的文件又指，皇馬隊醫承認於比賽前曾為這名隊長的膝部及肩部注射Celestone Chronodose，作用類似Dexamethasone。隊醫指這次違反禁藥條例是人為過失，而歐洲足協滿意這個解釋，未有處罰拉莫斯。

除了該場歐聯決賽的藥檢之外，Football Leaks又爆料指拉莫斯在2018年對馬拉加的西甲後，違反國際反禁藥組織的條例。

即係有無食藥

明食藥又點 都唔會追究架啦
球星就唔追究 沙高呢啲咪明恰鳩你囉

除了沙迪奧文尼之外，利物浦還順利與一名隊內成員簽下新合同，此人就是界外球教練高尼馬克（Thomas Gronnemark）。英國《BBC》指出，紅軍此前與高尼馬克所簽訂的合約，只是一份為期 6 個月的試用合約，而雙方現時已續約至 2019 年 6 月，充分顯示他們對這位丹麥籍教練的肯定。

咁早呀

Neymar and Kylian Mbappe likely to be back for #LFC's trip to Paris in midweek.

PSG對利 奇妙是咪有得播

沙高

2*腳

有咩慘得過放假都瞓唔到
9點就起左身

8點起埋右

屌住酒店upgrade到套房 好撚爽

CALL吱?

我習慣左

屌要rivals 入30球 恰廢柴姐

Min rate 85 0課好難跟

allin左隻候姆斯落去

琴晚中左隻邊爐已經開心了

【體育】利物浦主帥高普，不認同埃及國家隊教練艾古利指紅軍拿取不到冠軍，穆罕默德沙拿會在一、兩季後離開紅軍的說法，戲言那才是艾古利刻下的處境。

高普（Jurgen Klopp）回應埃及國家隊教練艾古利，說他要努力贏取錦標留往穆罕默德沙拿（Mohamed Salah）的說法時笑說：「吓，我要做好一點？如他（艾古利）未來兩年未能贏取錦標的話，我肯定他才需要離職。」

高普續道：「我不明白為甚麼人們會這樣說，但那是一個媒體世界，有人在埃及寫了一些東西，我就要面對，我不認同其說法，但那是一個自由世界，他可說任何自己喜歡的事情，我不應該對此作出任何評論，也許，我們可以刪除我1分鐘前所說的話。」

史獨好用 ？
15/16做唔做

為愛而做咋 都係果句,儲到謝仔,已經冇乜心機玩UT

Set4仲無謝隊直接買隻

用唔著都做

13-14

好喜歡她

軒冇skip嘅話

利物浦名宿班尼斯：「祖高美斯是全英超最被低估的球員之一。在雲迪克的身旁，他總是保持著理想的進步幅度，他總是向這位世界最佳後衛不斷學習，這對於利物浦和英格蘭國家隊來說，都會是件好事。」

G冇slip嘅話

第一場用 上半場已經3球

用埋隻loan睇下點

唔想做

好好用
本身有D卡再加十幾萬砌

如果今次柯p輸，台灣應該無得救

但用右腳真係第隻人咁 屌你波都傳唔到

由零做起都係十幾萬咋嘛

OFFICIAL!
Borussia Dortmund announce the signing of Paco Alcacer from FC Barcelona, triggering his 21m buy-out clause.
Contract until 2023.

巴塞咁都賣

有冇手足玩fm
屌你老母開季兩連和

玩左十幾場

有冇巴打有外國駁返香港既vpn（ iOS用）係韓國用唔到nowe

大家波衫印左邊個？

Jelly 英超章

Firmino

今季買唔落手真係

想印m7

屯門間nb終於有利既商品賣，但得果3件杉

用得既卡都係平野

有冇人搵到link睇謝隊最新個紀錄片
冇Amazon Prime

英國《ESPN》報導，關於巴黎聖日耳門「孖寶」尼馬和麥巴比的傷情，日前出現了最新的變化。據悉，麥巴比的傷勢已無大礙，可望於對陣利物浦的歐聯分組賽裡披甲，而尼馬的傷情則較為嚴重，目前仍處於治療當中，或無法趕及於出戰利物浦前歸隊。

點

我上futbin跟人砌算 唔想諗

ingame打翼算 2星腳俾人守死

好撚正隻史獨
射波勁到

第一季就三冠王跟住冇玩了

好貴但 150k 好想要

好想買謝4呀

課啦
利申：零課 慢慢炒卡炒到

終於有波睇

好想咸

牙兔

相逢恨晚

哥基

所有女都是G

我唔準你咁講

襯未咁喜歡她 快走啦

不能回頭

緊係走啦

我啲fd話咁早婚好易散，可以等乘虛而入
利申做唔到仆街仔

多年前早明言不能回頭
可恨在是我這一頭蠻牛

Merry, Merry Christmas
Lonely, Lonely Christmas
人浪中想真心告白
但你只想聽聽笑話

人妻好呀人妻

點解要散左先乘虛而入

me平時拍死隻蚊前都要祈禱先
咁仆街嘅事點做得出

加埋高雄如果條街市佬贏咗就更加好笑，到時真係天佑台灣

終於有波song哭

名

頭寒喇

20 億英鎊

大家好！

課完bf 抽曬1pack
謝隊條腳毛都買唔到

次次見到呢條女都覺得佢笑得好靚
終於搵到佢ig

今集真係唔識玩 諗住慢慢打下dr入30球拎張swap
打左7場0入球
上年d1都屠緊人 今年比人屠到七彩

有d似我

Ig呢

jhenderson

好想做隻貓

笑眼好屈機

成個笑容都好屈機

都唔屬於你架啦

Ff 下都唔得，咁成個利 post 執得啦

今晚終於有波睇

俾屈仔屈機了

收番 六場wl 入14球

佢個promise真係痴線，
要人口翻一倍

不過，高雄的確唔富裕，個人工average好似得台北2/3定1/3
而台北又唔高
所以，韓國瑜個slogan hit中啲選民
再者對手陳其邁佢切唔開因爲蔡英文任內嘅下跌經濟數據

所以，高雄可能變色都唔出奇

老實，見到佢個樣都唔開胃，仲要擺明奶支

攞到一分都開香檳慶祝

真

無所謂，今年唔得，但未來是我們的

Next year is ....

next century is our century

唉仆街喇比你地講一講...

from this century to next century is ours

今晚利唔會出盡力踢
下星期三要去巴黎踢R聯，呢場好重要
最少要攞一分

我要晒.jpg

有冇翻譯

你c線架

法文我唔識，sorly

Dllm😨

唔出盡力 = 輸波 = 影響士氣
最後兩場輸晒

唔高要求今晩有沙短就滿足

dllm係未法文？

點解你會知

總之條路自己揀，仆街唔好喊

落去揾謝隊上演夢幻matchup la

以前喺法國踢咗幾年波，識小小，啲法國人成日都講dllm

1001

今季好似好多強隊對住屈仔都冇啖好食

終於看開愛不回奶～～

哭著叫禾留下奶~~~

我們面前太多豬系～～